大家點睇共享單車

尋晚踩左一次ofo 第一程免費
之後想踩就要比＄99按金 想問下如果比咗要點拎返

無得拎

好抵屌，唔洗益班垃圾mk單車舖

比單車店d人整爛晒

要好似倫敦咁有個左先算成功囉
如果唔係大家又咪掟曬入城門河

下...

Ofo支那野 用locobike啦 車又靚d

啲車爛撚晒

共享乜乜物物，咪又係集資手段，食完頭浸就收皮